黑寡婦延到下年５月

黑寡婦延到May 7, 2021
上氣延到7月
Eternals永恆族延到下年11月
kingsman前傳就cover Eternals永恆族2月個影期

Delay多過1年cls

戲院唔係話十月上咩??

今次真係考驗marvel 粉絲既熱情啦
delay 到咁怕佢熱度退減

Marvel已經完了

ww 呢？

小別勝新婚呀
不過我冇興趣

上氣就算鳩數啦
Bw本身有人氣應該唔怕嘅
話唔定啲人餓得太耐，疫情過後就係會爆場

你同佢定
就算唔記左佢
到時一上 d廣告係咁出
人人都會講 你又會諗 反正無野睇 咪去睇下
有得旅行另計

到五月真係會無事？好難講